btc就快穿7000，睇黎星期二開始支爆

15000點見

用bitcoin走資
犀撚利

人仔跌 你係大戶 上次冇走 一下冇左10% 今次你會點
外管咁犀利 你可以點 btc 應該係首選la 唔該

btc/cny 1000000指日可待

應該爆升

bitcoin係走資神器

遲早中國會立法渣bitcoin就係犯法金融犯罪形同惡意沽空，自已睇路

ps前年爆上2萬前三個月已禁左交易所,上2萬果時d人係咁屌習總ban左佢條發財路

ps2中共前排已張掘礦列入要既淘汰既產業

星期一就爆定先

睇下個volume 細到咁
走乜春資

都冇新資金流入 , 升完呢輪隨時趺到2000

破頂定穿底呀

穿左

炒到呢⋯⋯

最後升一升
大戶準備收割

7500都穿埋
唉，依家剩係渣現貨
期貨平咗倉，賺得少少

支爆近了，你們應當悔改

升返

唔知有咩有利因素？

chi爆

又話咩fb推虛擬貨幣

支爆都有關，50k見

得閒禁兩下睇廣告賺bitcoin